（小博大）$10過關閒賭日記

課$100 每日一串過關，睇吓可以玩到幾時

已減$10

留名支持

輸關最低水

利華咁垃圾都要

臨尾隻賤手加落去 諗住穩穩地加多少少賠率

玩串日職

唔玩日職，不過支持巴打贏錢

頭場斷

馬仔好似好d

又豬$10

今晚串多場英德

專斷低水

今串中啊

支持你

咪就係玩到十日

中一次串我又可以玩多十零日

今次全部算高水，尼馬的低水不要再雷我

樓豬中左幾多條飛

暫時未中過